黃屍狗賴帳實錄

無神論者的巴別塔
Page Liked · 8 hrs ·

【多謝黃屍狗提供賴帳笑話】

其實嚴格上黎講應該係，有網友走去挑班黃屍狗機，問佢地支那會、社民連（仲有唔少其他飯民黨派都有份），成撚日響各遊行集會用劉霞名義籌款，到而家人地放咗出黎之後究竟會唔會將款項交比劉霞本人

跟住呢班黃屍狗就精彩囉，為咗幫飯民護短，賴帳理由五花八門：

首先有人話「汶川政府啲善款夠無比災民啦，你唔走去追？」嘩！乜原來響黃屍狗心目中，支那會飯民大台就好比汶川政府，擺明就係用劉霞個名呃市民善款，只係呃得無咁衰而已！

然後又有一隻平時最鍾意人身攻擊嘅黃屍狗話：「乜同志平權、寵物權益捐款就係直接交比同志同貓狗手上架」屌你有邊場同志平權籌款會有人名、寵物權益籌款係會指定捐比某隻寵物架？而家從來無人追究你支那會同社民連幾十年黎用「建設民主中國」呃錢呢舖，剩係針對你用「劉霞」個果筆屎忽數咋！

所以點解黃屍狗成日都人身攻擊？因為除此之外，呢班垃圾根本無Point囉！

最後果位人兄亦係最好笑，佢竟然覺得「反正劉霞有德國養、拎捐款去一陣就洗哂啦！」屌你呢啲同「反正你有咁多錢，就唔好叫我還錢啦！」嘅無賴債仔邏輯有乜分別！？

但都唔夠呢個荒謬：「佢地經已日日留守去守護個銅像架啦！仲成日比啲藍絲搞添呀」

屌你老味，人地係要拯救劉霞，係個活生生嘅人黎架！仲未死架！你走去拎個銅像黎證實自己有做嘢、係咪痴撚咗線？咁都可以拎黎邀功？

結論就係，再一次證明呢班黃屍狗，響智商水平同劣質心地上面，其實同藍屍毫無分別，一樣咁愚蠢、同樣咁無賴，分別真係只剩番，佢地心口／Facebook上面條屍帶係乜嘢色而已。

啊，醒唔起child登大把含撚派添

我覺得張國榮有句嘢講得幾好，佢話你借我個名去做善事都得，但最緊要係你真係拎咗筆錢去做善事。

但今時今日人血饅頭周街都係⋯⋯

有咩問題,夠厚臉皮咪得

你個五毛